CCTVB竟然成晚都冇播到烈士跳樓不治

我屋企人本身都支持徹回逃犯條例
不過老人家睇新聞既途徑都係靠電視
我岩岩返到屋企兩老完全唔知有因為政治而死
佢地聽到都好震驚

我地唔可以另佢死得不明不白
有冇巴打一齊將依件事
係遊行既時間一邊貼
希望更加多人知道發生左依件事

可能咁做會引起其他傷心
但係因為政治而死 新聞都唔報
同大陸有咩分別

推
已呼籲屋企人罷睇cctvb

對Cctvb做法不意外

所以我地要比更多人睇到
好多廢老都睇緊CCTVB 架

最低限度, 新聞時間轉睇NOW/有線

咁你就唔好嫌煩
send條link 去family group
比佢地知道有件咁嘅事啦
人地做法錯 怪人之餘
自己都要主動啲 比啲正確野屋企人睇
勿以善小而不為!

聽日見!

推

推推

推推推

推推推推

推爆佢

推啊

推啊推

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

推推啊推

推啊推啊

電視新聞從來都唔報人自殺
除非係重大公眾利益或者係去到張國榮嗰種級數嘅名人
因為驚自殺連鎖效應
甚至連報紙都會擺到好後頁
呢個係全世界新聞都咁做

我未講左我比左屋企人睇
我想講既係張件新聞係貼出街
比人睇到以經有人因為政治而死
唔好再坐視不理

五年前有人危站天橋都有報
CCTVB 唔報人跳樓都講危站啦

其實我唔知咩事 但有線唔知點解都冇播
我睇左個半鐘 3節都冇播過
想知其他台有冇播到

可能好似上而個巴打咁講所以唔報啦
但有人願意為香港前途以死相搏
冇理由令佢死左都冇人知

【引渡惡法】男子太古廣場掛反送中橫額墮樓亡 網民籲明天黑衫白花上街

可以試下幫佢地電話網now, 明報, 蘋果, 開哂通知

我可以幫自己屋但人開到
但香港仲有好多政治冷感或者淨係睇CCTVB 既人

其實係咪冇人睇到我講
想咁多位係遊行既時候派發或者貼相關新聞係街

請你睇下出面嘅post
已經好多想自殺嘅巴打
我明白要紀念呢一位烈士
但請唔好睇少連鎖自殺嘅效應
呢一刻少一個人知道呢一單自殺新聞
就少一個機會有人去自殺
謝謝

我唔係要紀念
我係想佢既死係可以喚醒更多政治冷感既人

再加上遊行既大部份人都知發生依件事
我唔應為因為依個行動會發生自殺效應

我相信佢既精神會長存
唔係另更多人死
如果因為依個舉動產生連鎖效應
咁我覺得大家唔好post係ig到蘋果，01，立場新聞之類都唔應該報

[千字文」為信念犧牲性命值得嗎？

睇viu tv有冇得諗
我唔知viu果邊既自我審查程度

佢地封鎖消息,我地越要比人知

我都睇過冇

原來電視新聞唔報自殺係一貫做法？（認真討論

我都唔知
不過上面講既都有道理既

嗯

係
因為有聲有畫面
個感染程度遠比文字大
更何況宜家只係相同埋文字
已經影響到好多人想尋死

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

但唔代表cctvb係無辜

啱，同埋轉得多，佢地自己識定時定候轉

Now有

前面有人講得啱
電視台除非重要人物
否則盡可能真係唔會報自殺新聞
因為怕好多人跟住做
點解Now有報可能佢哋編採人物覺得關乎公眾利益